weekend ig暴跌淡友忙住打j 牛軍應如何部署？

IG唔計

一齊上IFC BBQ

我買雞翼

ig無參考價值

有無人可以講解下咁多利好消息都會跌？

有幾利好

咁之前點解會升？

price in 咗

減產數量不符合預期

油升，企業營運成本上升，市跌

Daily Cases (worldwide) 連跌兩日
得7萬2算唔算好消息

問題之前係 壞消息先可以令個股市升

因為多壞消息

支那加強遊戲管制
700 唔知洗唔洗跌

最搵錢既無事喎

牛軍又贏啦